$120是日午餐（又係牛扒）

隻木碟好大！有半張枱咁大！

我原本叫七成熟既，點知黎到生勾勾咁，身為一隻港豬，我緊係乖乖地食晒佢啦，一粒聲都冇出！請問食咁生會唔會死？

會 下世小心啲

一滴肉汁到無

個樣同我屋企煎個d一樣咁伏

塊扒劣撚到呢

諗真答你 一睇就知雪藏扒仲要似極劣質 冇肉汁 個面焦 樓主可以開一開店名？

Fking raw

扒差，手勢唔掂

未解哂凍就煎？

佢當左7成生？

蚊蚊蚊質素

生到咁 中間d肉都未煮過

出街食扒 唔化算

算啦一分錢 一分貨，下次食十一成熟囉！

其實個餐湯、沙律、麵包、餐飲、服務都ok，係塊扒差d。

又生又乾又冇牛味，煮到生勾勾但一d血腥味都冇，都幾好野！

我暫時一d事都冇，我都幾好野！

平扒食咁生 小心出事

食扒塊扒唔掂其他幾好都無用啦！

無事既，個價錢最多咪紐西蘭草飼牛，應該肉味幾好但韌，唔會出巴西牛俾你
出手闊卓就澳洲草飼